Sony XZ Premium 大舖平過 XZ1！

LG、Sony、HTC 甚至三星旗艦，近期都有減價消息，不過大部份都係講緊舊代旗艦，即都係 S820 / S821 處理器的級數，似乎就未必個個網友都有興趣，所以今次版主就同大家講下 S835 旗艦的減價情報。無錯，從標題上都可以見到，此文重點會放在 Sony Xperia XZ Premium 上，版主問到原來有大舖將其暗地減價，減到甚至比起 Xperia XZ1 還要便宜，呢個價版主聽到都覺誇張。想知到底講緊邊間大舖，賣緊幾錢，下文再講！

Sony係時間出返部大屏占比嘅xzp後繼機喇

暗價即係問佢價先講？定係點？

得粉紅先平

占你老母

睇報導將會有 全面屏機出.
依家根本只有FANS 先會買 SONY